成日自high既人真係好煩

有無人身邊有呢種人
明明自己技術未夠班，但成日講野語氣扮前輩指住啲初哥個頭黎教
搵到小小錢就吹到自己係行業頂尖咁
成日貼啲懶感慨又帶一點好似人生經驗分享既打飛機文章
呢種人真係好撚煩

係咁架啦 有幾出奇
佢地呢種人擁有ge咪就係佢地口中提及果d野
無果d野 佢地咩都唔係

梳囉

最可悲佢唔知身邊既人慢慢超越佢，而佢仲停留係原地以為自己係世界第一

咪由佢。